陳彥琳單野真相揚左會點?

咁多五毛 網軍洗地 真係咁驚人知道?

冇人知
只可以話呢單野太多疑點
然後媒體全部fc唔到

希望有媒體跟住佢個老母呢條線啦
幾乎係目前唯一突破口

真相只有一個

美國上次聽證會

講到明有人死咗

墨西哥一早暴動
香港人繼續返工

其實無人留意
香港勁多支那演員
依家連抄牌咖啡佬都輸入專才
班便衣加擺明有一班係支國國安來
甚至平時前線被拉既所謂手足個樣都生面口都爆
拉完人直接坐火車上羅湖又有
根本唔係有人消失
而係演員做完戲上返支那
其實我地係咪需要自己做一套身份認證
統計返真實既本地人